%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% nsa_atti_10.tex
%% Copyright 2019 Bruno Stecca, Daniele Zambelli
%
%
% To compile:
% pdflatex --shell-escape nsa_atti_10.tex
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the CC-By-SA
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%========================
% Tipo di documento
%========================
% \documentclass{memoir}            % Grafici colorati
\documentclass[gray]{memoir}      % Grafici in grigio

%========================
% Intestazione
%========================
\include{lbr/preambolo}
\include{lbr/variabili}
\include{lbr/definizioniatti}
\include{lbr/definizioni}

%========================
% Caratteri sans serif
%========================
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}% Caratteri sans serif

%========================
% Comando per mettere l'autore nelle testatine
%========================
\def \testauthor{}
%========================
% Documento
%========================

% Stato: TODO, caricato, bozza, in correzione, approvato

\begin{document}
%--------------------------------------------
% Per fare in modo che la bibliografia non appaia nella ToC con il numero
\renewcommand{\bibsection}{%
\section*{\bibname}
\prebibhook}

\frontmatter
% ----------------------------------------------- curatore ------ stato
\intestazione{chap/00_intestazioni/}
{frontespizio}                                   % Daniele       TODO
\intestazione{chap/00_intestazioni/}
{colophon}                                       % Daniele       TODO
\intestazione{chap/00_intestazioni/}
{indice}                                         % 
\intestazione{chap/00_intestazioni/}
{prefazione}                                   %  Bruno        TODO
%..................................................
%%
%% Capitoli
%% --------------------------------
\mainmatter
% -------------------------------------------- curatore ------ stato

\capitolo{chap/01_interventi/00_ferro/}
{art_00_ferro}                                 % Bruno     approvato

\capitolo{chap/01_interventi/01_dinasso/}
{art_01_dinasso}                               % Daniele   approvato

\capitolo{chap/01_interventi/02_luperi/}
{art_02_luperi}                                % Bruno     in correzione

\capitolo{chap/01_interventi/03_degiovanni/}
{art_03_degiovanni}                            % Daniele    TODO

\capitolo{chap/01_interventi/04_zanasi/}
{art_04_zanasi}                                % Daniele   in correzione

\capitolo{chap/01_interventi/05_zambelli/}
{art_05_zambelli}                              % Daniele   approvato

\capitolo{chap/01_interventi/06_cavattoni/}
{art_06_cavattoni}                             % Daniele   approvato

\capitolo{chap/01_interventi/07_aldegheri/}
{art_07_aldegheri}                             % Daniele   approvato

\capitolo{chap/01_interventi/08_centomo/}
{art_08_centomo}                               % Bruno     approvato 

\capitolo{chap/01_interventi/11_magnaghi/}
{art_11_magnaghi}                              % Bruno     approvato

\renewcommand{\thechapter}{\Alph{chapter}}
\setcounter{chapter}{0}

\end{document}

